HSBC Online Immersive Test

We have received a high number of applications and are continuing to review your application form and performance on the online immersive assessment.
係咪姐係收左皮?

我都岩岩收到 我諗唔係掛

We will advise you as soon as possible if you are invited to the next stage of the application process.

We are pleased to confirm that you have successfully completed the online immersive assessment for the position of xxxxxx

....We would now like to invite you to the next stage of the assessment process.

唉